{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042306",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2694&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동탄 호텔 코지"
    },
    "text": "ホテルの内部には専用駐車場があります。 駐車可能な車の種類はトン貨物車まで含まれます。 貸室の場合は6時間駐車が可能で、宿泊の場合は退室まで駐車が可能です。 客室ごとの駐車台数は台*です。 西東灘駅周辺には東灘、盤石山近隣公園、東灘文化センター、東灘北広場、東灘南広場などの情報があります。 客室の内部施設としては、ネットフリックス、ディズニー+、ティービング、インチャンネルがご利用いただけます。 寝具類やタオル類は全量交換され、快適な寝床を提供します。 ゲーミングPCとカップルPCも利用可能で、全客室でエアコンの掃除が完了しました。 ツインルームはクイーン/シングル/オンドルの3種類で運営されており、超高速Wi-Fi(500M)が設置されています。 備品は使い捨て用品に交換され、一部の客室には浴槽が設置されています。 8階にはフロントとプレミアムコーヒーマシンがあり、電子レンジと使い捨て箸、スプーン、紙コップも備えられています。 ランドリーと乾燥室が運営され、ビジネスのお客様のための印刷、コピー、スキャンサービスが提供されます。 駐車場の案内は地下3階のホテルコージー専用駐車場を利用し、トン貨物車も駐車可能です。 宿泊客は事前に駐車でき、駐車は無料です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル内には何種類の駐車可能な車がありますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場では、トン貨物車まで含めて、様々な種類の車を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "貸室の場合、駐車は何時間まで可能ですか？",
            "answer": "貸室の場合、駐車は6時間まで可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊の場合、駐車はいつまで可能ですか？",
            "answer": "宿泊の場合、退室まで駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとの駐車台数は何台ですか？",
            "answer": "客室ごとの駐車台数は台数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "西東灘駅周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "西東灘駅周辺には東灘、盤石山近隣公園、東灘文化センター、東灘北広場、東灘南広場などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設には何がありますか？",
            "answer": "客室の内部施設としては、ネットフリックス、ディズニー+、ティービング、インチャンネルなどが利用可能です。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオル類はどのように提供されますか？",
            "answer": "寝具類やタオル類は全量交換され、快適な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "ゲーミングPCやカップルPCの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、ゲーミングPCやカップルPCも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "全客室でエアコンの掃除は完了していますか？",
            "answer": "はい、全客室でエアコンの掃除は完了しています。"
        },
        {
            "question": "ツインルームにはどのようなベッドの種類がありますか？",
            "answer": "ツインルームでは、クイーンベッド、シングルベッド、オンドルの3種類のベッドが用意されています。"
        },
        {
            "question": "超高速Wi-Fiの速度はどれくらいですか？",
            "answer": "超高速Wi-Fiの速度は500Mです。"
        },
        {
            "question": "浴槽はどの客室に設置されていますか？",
            "answer": "浴槽は一部の客室に設置されています。"
        },
        {
            "question": "8階にあるものは何ですか？",
            "answer": "8階にはフロントとプレミアムコーヒーマシンがあります。また、電子レンジと使い捨て箸、スプーン、紙コップも備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスがビジネスのお客様向けに提供されていますか？",
            "answer": "ビジネスのお客様向けには、印刷、コピー、スキャンのサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下3階のホテルコージー専用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は事前に駐車でき、駐車は無料です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 616
    }
}